乃木坂46討論區#018:請珍惜生田絵梨花

LIHK乃PO呼籲:
「請珍惜仍是偶像的她」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

乃木坂46 17thシングル「インフルエンサー」3月22日正式發售

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中

秋元真夏 寫真集 「真夏の気圧配置」發售中

桜井玲香 寫真集 「自由ということ」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

星期日係花花16單最後一場握手會，亦會係當日舉行生誕祭，如果有巴打/cd-com會去星期日握手會既話，請多多支持

[quote]
LIHK乃PO呼籲:
「請珍惜仍是偶像的她」

生狗躝

DD留名

生狗個生係解邊個生

生狗里奈

新飯留名

老女人飯留名

留名，追返post見到万里華豬比巴打嘅report，真係驚天地
個report真係好好睇 ，小弟真係大開眼界，睇得好開心。

下次目標係要禾老婆握緊d，例如係講d野令佢突然握緊d

固定張:
1)齋望
2)好き 再挑戰

溝左MB真好

人生勝利組

唔係第一次咖啦

賣得少過真夏bbg真係躝啦

留名

差啲以為自己入錯po

--7,751 乃木坂46 『乃木坂派』(双葉社) 2013.10.22 [1st.写真集]
-31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
-36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
-20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
-38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
-16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
-29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
-40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
-11,816 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
-46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
-58,215 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
103,520 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
-27,185 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
-31,535 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
??,??? 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
??,??? 北野日奈子『???』(???) 2017.06.?? [1st.写真集]
??,??? 星野みなみ『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
??,??? 齋藤飛鳥『???』(???) 201?.??.?? [2nd.写真集]

lm

冇追po，禾花發生咩事？

原來15萬

準備嫁來香港

禾鳥

禾一禾堀

熟年夫婦

係咩 但係我仲未有心理準備咁快結婚喎

唔緊要呀, 都無話同你結

新飯留個靚名

貼石器時代既畫都叫新飯

真正既藝術係經得起時間既考驗

好想知柒仔條片要俾幾錢拍

第一眼望張相以為係SINA隻野

元乃木坂46・畠中清羅初主演作「華うつろ 花は咲く」秋葉原映画祭でプレミア上映

籌錢個套拍到出黎?

3,697,000円

-16,326 生駒里奈
-11,816 高山一実

睇總數先準！

CLS好sexy

七仔手機mail 090317

いい天気だー
今日もがんばろ！
好好天呀ー
今日都要加油！

ななせ
七瀬

家姐牙

堀堀牙 個樣老積左

完全冇推大口櫻
但本書好似好好 J
諗緊買唔買好

有冇識人買過 mouse d 機?
notebook 二三千港紙有部，有d想買

文書機又唔係輕，買返surface,mac好過

櫻隊正到

呢位巴打心水清

─ 152,336 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
─ 112,373 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
─ *95,348 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
─ *87,209 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
─ *84,598 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
─ *75,860 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
─ *67.257 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
─ *63,078 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
─ *45,592 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
─ *31.535 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
─ *22,096 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
─ *21,309 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]

馬神又豬

<<生誕當日佈置(1)>>

上回講到派完生誕委員goods,終於到左入去開始佈置條lane啦。

時間大約8:45am，當其他飯仲排緊隊等入場嘅時候，工作人員就開左另一邊門俾幾個生誕祭嘅人入去裝飾。

一入到去見到已經set好一條條隊但空空如也嘅場，先驚覺原來一直以嚟個握手會係咁大嘅場度搞。

因為時間緊迫，佈置時間只有45分鐘，所以入去之前就已經分左工。

我就好好彩俾兩個女飯叫左一齊去整握手嗰個area,姐係張枱同d板。

一入到去就手拎一袋二袋嘅飾物衝去條隊嘅盡頭。
到左張枱，一諗到陣間MARIKA就正正係呢度觀賞同接觸禾地擺放嘅飾物，我巧興奮呀!!!

我首先負責嘅係將嗰d牆貼係條lane度，

貼完牆之後，我再要負責將印有MARIKA嘅雜誌圖嘅衣架貼係上面

有美術Sense亂貼嘅禾當然快快手搞掂曬就去幫女飯手啦。
終於要裝飾張枱啦！！
奶乾淨左先

因為主題係古着屋，MARIKA係店主，自然要有部收銀機啦！！
各位觀眾，全handmake嘅手工收銀機！！

再放埋d瑣碎飾品上枱

去到呢度，我基本要負責裝飾嘅工作就搞掂曬了

女飯

琴子手機mail 080317 琴日既

第一個
アイスが食べたい
好想食雪糕

第二個
おーもちもちもち
呀ー餅餅餅餅餅

有女飯嘅出現成件事嘅感覺即刻唔同晒

我睇到乃女飯隻手

仲有好多

公平咩！

高唔高汁

普通，係之前你地話似七仔嗰個特別高汁

#衛藤美彩手機mail#
BRODY既interview，推我既咸濕仔一定要睇啊(o^^o)
仲有對我唔了解的毒撚都一定要睇、、、

有矛相

有

法國u低汁jor

兩件垃圾

推推推推推

万理華喊緊

Whatsapp谷有

琴子多左手機mail
唔洗叫佢回水

pmed

又食MARIKA又食女飯，玩晒啦

原來係借佢嚟食女飯七仔

我推

不了，個女飯有仔，條仔係副委員長嚟

一片丹心

今天我在呼吸

想溝女飯咪過隔離個飯聚溝
坐底13個

清你咁完美，輕輕出手就可以NTR啦

副委員長借佢食女飯?

比啲信心自己, 過兩日就到你做副委員長

靚仔大晒

下聯: 處處留情

事實，可惜我唔係

不了，對女飯冇乜興趣
吹下水還可以

到底做靚仔揀女係咩感覺

瀟灑
揮一揮衣袖, 不帶走一片雲彩

個人生得型連態度都會型埋一份

another ghost巧聽

禾都覺

唔是呱

同一件事，靚仔做同柒頭做既觀感都會唔同

禾會被人拒絕入境

救世豬

仙女

你寶寶賣唔晒

關你撚事。

生駒人格既馬神好惡

好似有進步

第三期3強真係唔講得笑，第一次就咁受歡迎

加油呀囡

蓮加依家先爆左一部
等緊你all in ar neo

趁家陣易抽，歡迎大家all in

全部都係蘿莉控/新屎坑

當紅偶像團握手賣得果一部笑唔笑死人

這是一份支持

あさひなぐ抽22場中得兩場

關我撚事。

狗寶寶賣到狗寶係串d既

七仔：寶寶不了

輕鬆全落

秋田一姐

巴打有無抽dororo?

巨巨都唔握手既

不了

飛機音越黎越qq

係咪內雙眼皮

飛機音

成班DD

話句qq又話dd=.=

Agger
讚下都唔得

唉 A0既我 睇唔透

一向都係俾女拒絕既我
好彩小學唯一一次拒絕過一個女仔
媽啊 而家好後悔

我好忙
點解要召喚我
我頂你呀
我頂你呀
我頂你呀
我頂你呀
我頂你呀
我頂你呀
我頂你呀
我頂你呀

抽唔抽多幾張好呢

其實追女仔唔係feel到大家有野先表白既咩？

條女係冧你邊洗開聲

有d女係要你表白 係要講句我愛你
可能時代唔同 我老啦

撐生狗寶寶

你咁樣講 遲早會講到話係有feel既 3日溝到la
感覺會不斷提高難度

琴子

頭先知道親戚同拍左拖5年既男友分手
我唔小心講左句"抵啦"出黎

佢有無應番“我頂你啊”

無
我用緊電話咪求奇兜

法國七仔2013年生寫特別靚，表情多多咁

基本上係
不過d女好enjoy比人追果下
追到咁上下 就會比signal你

圖呢?

ミュージックやファッションとか
映画や小説とか(何でも)
お気に入りのもの手にすれば
時間を共有できるんだ

經理華影完大合照有矛send返俾你地一份

好想一覽鐵人豬既英姿

可能未上位做model笑得無咁公式化，自然d仲靚d

比日本妹拒絕先慘啊

經驗者？

比咩妹拒絕先唔慘

溝㗎妹

七仔：金庸行啦 仲掛住望❤️

娜娜好正啊！！！

識貨！ 我自己就覺得佢14 年最可愛，靚到癲，家陣瘦左，個心好痛

mb=日本妹

Why not

起碼包部啦

Marika冇po喎

欅坂肯讓番個bingo檔比我地乃木坂未呀？

包部同佢傾動漫

日文又唔係好
驚講唔到咁多野

N3夠做啦 禾都係岩岩先學完N5咋麻

大家深情對望咪夠

我勉勉強強架喳

禾條女都係咁溝返黎

之後情不自禁...

你要琴子啦 七仔留留俾禾

最後呢set見到有人放緊5000羊

我怕你睇完自卑咋

寶寶？

呢排冇錢駛

有冇巴打買左line個個乃團貼紙？

沖繩有冇乃團野買 sem break諗住去

Okinawa無野好行,唔同tokyo,osaka

香港台灣 account 明明買唔到，但又有中文描述

開vpn

睇黎要草多d錢自己碌去東京

sor 乃團冇資源

你想要咩野就出聲
總大佬幫到你

新人邊識總大佬

七仔:閂好窗簾 我地去訓啦金庸

稍為有腦既都知應該拎資源去推欅坂定谷比生駒啦。

迷駒表示生駒位已上，是大top，資源應該比新團

罪大：on9 仲洗問，乃團都唔係親生女

巴打可唔可以幫手買隻アオコ

係wo

禾支持baobao老豆出錢俾$ONY買檔期

仲睇唔夠妄想咩

可以呀
暑假就一定去一轉日本
好彩就搶到機票6月頭沖繩頭炮
同fd夾到ttb係重點
唔係就可能遲d6月中尾
同埋有intern請就7～8月再去東京返工
無就8月中草完錢自己去
Btwアオコ者是咩

就係睇唔夠

而家要J nanamin要搵返bad boys套野

下次妄想你會唔會投稿寫個jj頂mb頭既場景

之前好似聽講 アオコ無晒貨

大把贊助商爭住出錢比生駒出場啦。

Ching飯泥膠架咩
到時教我點買 禾都想要隻

Ching飯泥膠架咩

係咪沖繩水族館有得買？？

呢位ching不嬲廁開

上次去大阪都有去水族館買左個鯨鯊lego

QQ

我一係推一係唔推，不存在廁
去美ら海水族館就有

唔係講緊禾七禾老婆咩

下禾有名你叫 禾都唔飯泥膠既

禾堀禾條女神推生駒

神id都唔係推自己個名

呢個企劃好睇
禾月

響屋企已經有得頂點解要益你地

神推生駒里奈

下

你溝自己個名

我唔同意

係溝左

你係養自己個名

等緊佢卒業

係万理華沉鐵人豬船

叫春時間

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

回望最初 漆黑裡緊張的碰撞
雷電重擊 在一刻交錯
不安神情驚慌 還覺驚嘆徬徨

然後某刻 靜默時簡單的對望
然後發展 逐漸的交往
凶險齊來抵擋 還會給我護航

縱路途滿是困阻 問題或變化
不再可怕 去吧

祝你地長相廝守

最尾張gif

又係時候j白石bb

標題黨

i think so

唔駛爭, 兩個都係禾既

攞過隔嚟po應該秒速開戰

邊到隔離

#若月佑美##若月佑美mail#
寒い！！
好撚凍！！

何故寒いのだっ！！笑
早よう 春になってください…泣
點解咁凍呀！！笑
春天快D黎啦…哭

今日去食漢堡包啦老婆

neo反對

月月
7巴高汁 MK 翻譯

<<生誕當日佈置(2)>>

俾少少其他部分嘅圖啦

下回正式踏入講生誕祭了

求女飯正面圖

見到咁多圖我係到諗緊其實有無人叫你唔好掛住影快啲幫手

有 影左幾張有去第二度幫手整

佐佐木琴子手機mail 100317

第一個
ぺろぺろー
呯囉呯囉ー
(唔係好識d擬聲詞，即係點）

第二個
少し前にオーディナル・スケール観てきた
開始睇刀劍神域劇埋版

第三個
11連撃感動した
11連撃好感動
(玩咩玩到11點擊...?)

乃團d巴絲好專業
me一毛不值

乃團各位巨巨都都小弟既學習對象

架仔估佢地三個有份拍

專業

【激レア 体験レポ】齋藤飛鳥さん出演のタウンワークCM公開記念！ 乃木坂46のライブレポート作成バイト！│#タウンワークマガジン

迷七必入手

不了 無錢

轉推生駒

24の7直筆wo

想問blt生寫係唔係平d

佐佐木琴子手機mail 100317

第一個
オナカイッパイ
好飽

第二個
天丼食べてたらおいシャンのBGM流れ始めた
食左個天丼之後就開始播おいシャン既BGM

咁我可以對住琴子ぺろぺろ

吉村卓.jpg

所以我覺得自己係偽飯

me偽飯代表

<<生誕祭>>

係第一部握手開始之前，MARIKA一出到嚟就見到部收銀機，佢好開心咁係度玩部野，又好開心咁搞下枱面d飾品，此時此刻，除左自豪同感謝之外我唔識形容喇！

只要你開心就好喇！！！！

到左第三部，係握手repo都有講過有生誕委員連番，就姐係有券嘅委員係生誕祭舉行前嘅嗰部嘅最後去握個mb。

同普通握手唔同，生誕連番唔係條隊嗰度俾姐姐 check飛，而係另一個位俾staff check左，等到嗰部握手差唔多完就去mb條隊排。

生誕連番之後就極速入去生誕委員area度準備睇生誕祭。

第三部完左之後，千呼萬喚終於係準備已久嘅生誕祭喇！！

講下生誕祭d資料啦
一切嘅野都係由我地委員投票決定嘅，包括:
入場曲: MARIKA出演嘅GRAVITY DAZE 2 CM 嘅背景音樂
重力猫の GRAVITY CAT / ハル from DIALUCK (GRAVITY DAZE 2: WEB CM)

寫同讀信嘅member我地就揀左小百合

而退場曲就係unit歌
行くあてのない僕たち

當入場曲一響起，即刻有種:呀！！終於要嚟啦！一定要順順利利，MARIKA開心就好啦！！
嘅感覺。。。

望住MARIKA係後面，經過自己條lane，沿路步操姿勢咁行出嚟，巧QQ呀！！！
佢企上個台冇耐，就由我地生誕委員開始帶唱生日歌啦

小百合封信同禾老婆嘅感想就恕小弟未能盡錄啦，有興趣嘅可以去twitter 搵嚟睇
MARIKA: 楽しんで仕事をして、その姿を見ていてほしいです！

講完感想之後就影合照囉

MARIKA一而再，再而三咁向我地委員不斷鞠躬感謝。我真係好想衝出去攬住佢向佢講: 係你值得㗎

然後就由工作人員拎住我地送俾佢嘅禮物: 同我地一樣嘅Jacket, Wristband，POSTCARD MSG

同埋呢對耳環同頸鍊

生誕祭就係係unit歌嘅襯托下完左了

下回到執野清場(內含彩蛋)

呀唔係，仲有d野先到執野

期待

波台手足請移玉步過高登搵戩戩

依張圖靚到dum一聲喎 巴打影既?

乃木坂46が3月17日放送の「ミュージックステーション」（テレビ朝日系・毎週金曜20時）に出演することが決定。新曲『インフルエンサー』を披露する。

過獎

兩個都好qq

襯鐵人豬仲打緊佢既repo果陣並且見到佢打都要用咗多時間，我都差唔多要打我果d

-----------------------------

我會盡量打晒由入生誕早期開始到星期日正日，當半教學又得,repo就得，有興趣就睇下啦

-----------------------------

再次宣傳
星期日（3/12)將會係花花 2017上半年最後一次握手亦會係當日第三部完左之後進行生誕祭，有興趣既巴打/cd-rom有時間就去睇睇

-----------------------------

序

其實自己一開始就想入生誕睇睇係咩既一回事，但都少少怕同日本仔溝通有困難，但見到鐵人豬唔係住日本都比佢入到佢老婆果度，咁咪頂硬上

入生誕有兩個方法
1. twitter direct message問
2. 握手會會場問

花花生誕 起初 淨係比第2個方法入，而第一個方法佢係去到中期先咁樣比人入，咁我入果陣係7/10 2專握手會，果陣係生誕既早期，我就自然去搵佢地問點入

入生誕就當然唔止要出力，仲要出錢，咁個個生誕都唔同，正常生誕大約3000-4000円左右，學生仲有得再平，但花花生誕就真係貴過其他好多，果陣一律5000円，咁20歲既生誕咁重要就當然照比唔理

講完錢就講有咩規矩要守，大致上都係做緊既野唔好講出去，唔好做賣名行為，即係同mb講我係xxx生誕委員/twitter講話入左咩咩生誕/status 寫我係xxx生誕既人，咁當然呢d係花花生誕定，其他可能有少許出入

-----------------------------

生誕既生態

咁講晒全部野就加你入去LINE gp度
（抱怨文開始）

生誕入面就有分一個公事gp,一個吹水gp，個吹水gp我以為大家都會有講有笑，點知入到去冇人講野，係冇人講野

個個都係見到公事gp果度講下次有咩要做跟住打完句了解です就算，又或者有人入黎打句よろしくお願いします就算

咁一個月後吹水gp終於有人肯講野，雖然都係講名古屋夏巡既野，跟住講講下，生誕d幹部就話ネタバレ禁止（就係con/工事中內容唔好講出黎），自呢次之後冇人再講呢類野，變左講公事多，個雜談開出黎真係冇咩用

冇耐都開始有人屌其實你個個唔講野，跟住公事gp打句了解です都冇意義，之後會長都話以後唔好打

人數
無錯，人數都係有野好講，鐵人豬生誕同misa生誕都起碼過百人，但我地係連60人都冇，並且好多野都係幹部決定，我地負責做，一開始就一定覺得怪，連佢地自己都覺人數少左，咁可能今次生誕費又貴左少少令人卻步
去到後期其實都唔覺得係咩一回事，因為人多未必會係好辦事，真係出黎作業日既都係20個人內，並且我地咩都幹部決定，咁我地理既野真係少左同埋舒服少少
（抱怨文完）

-----------------------------

早期既工作
最初就因為未定主題，所以要我地提議下出黎，參考完再決定，呢個討論就怪怪地，就分晒我地幾批人小組討論
上面我都講過，成個gp真係0交流，淨係得我同另一愛知黎既成員講，其實大家講完都係一句起兩句止，跟住會長仲問下我地有冇其他意見果d,話其他gp都講左好多，咁個愛知人都打長文屌咁樣分gp無咩意義果d，到最後見到咁都有另一個人出黎講下自己意見
最後會長就話會整合下，跟住最後決定係咩主題

而最後決定主題就係musical

-----------------------------

打住咁多，下篇講生誕既工作

小圈子谷

一個post兩個生誕巨

btw老豆巴咁似入左個freerider group

終於攞到啦

老豆個gp十足十做project唔做野啲仆街group mate

就到花花嗰個 我要打快d啦，費事阻住麻油巴

重要係花嗰下先好嘢 啲咁top嘅MB真係好難想像

<<生誕祭完了直後&雜談>>

係生誕祭完左之後，我地就去左會場出面嘅空地舉行埋最後一次嘅總會，由各位幹部逐一致謝。
基本上個個幹部都已經係玩左幾年以上MARIKA生誕嘅資深飯嚟，聽住佢地喊住講睇住一年旺盛過一年，一年熱鬧過一年到而家。
今年過後女委員長就要嫁人退居二線，冇得再嚟咁密會場，有d老飯亦要踏入另一階段，嗰種對呢個團體嘅不捨令到眼淺嘅我亦不禁淚目。

即使同為委員，但叫得幹部嘅自然多好多野要做。由
1)去實行每項由委員投票得出嘅結果
2)聯絡營運
3)每次握手會前一晚係會場外面過夜為求覇到free area，
等等。。。
每一樣都係由幹部去負責。
如果我話我付出左100分嘅努力，咁幹部就係1000分都唔止。。。

幹部致完詞之後，我地成班普通委員一直有一個驚喜俾幹部
就係每人都秘密寫左張msg card俾各位幹部，同埋夾份整左一個幹部一張嘅感謝狀，以及訂左一個超大蛋糕。

一切嘅驚喜，程序都完成曬之後就係總會完結之時。

女委員長感謝各位112人接近10個月嚟嘅付出，亦宣布所有本屆委員會嘅活動正式完結，Line group亦會係4月中旬解散。

------------------------------------

漫長又散開嘅repo仲有兩至三part
下回將為執野清場

CIRCUS MAX4月号に掲載された「欅坂46＆乃木坂46夢の総選挙」ランキング
乃木坂46の結果発表です

1位：白石麻衣(421票)
2位：生駒里奈(345票)
3位：西野七瀬(303票)
4位：生田絵梨花(245票)
5位：橋本奈々未(202票)
6位：齋藤飛鳥(187票)
7位：秋元真夏(120票)
8位：衛藤美彩(115票)
9位：高山一実(98票)
10位：星野みなみ(80票)
11位：桜井玲香(69票)
12位：若月佑美(63票)
13位：中元日芽香(55票)
14位：堀未央奈、松村沙友理(52票)
16位：山崎怜奈(43票)
17位：井上小百合(40票)
18位：伊藤万理華(35票)
19位：新内眞衣(34票)
20位：北野日奈子(31票)

※乃木坂46あるいは欅坂46に関心がある20～50代の男性1000人にネットアンケート。
乃木坂46、欅坂46それぞれから好きなメンバー3名まで投票可能。

唔好意思啊咁多位

生駒里奈>西野七瀬

洗左幾錢

2位：生駒里奈(345票)
9位：高山一実(98票)
高山又輸

點解大家都係搞生誕祭個感覺可以差咁遠

今個po好高汁
有万理華生誕repo
有花花生誕repo
有七仔手機mail
琴子手機mail都有

我仲記得舊年黑白相

生誕祭成件事好青春又好熱血，遲下諗返一定好正

98個真飯同自己1個人洗票嘅分別。

迷七不願面對

投比生狗既人入面有幾多去握過佢

有握過證明生駒多飯
冇握過證明路人飯客觀投票
點都係生駒贏

左手握自己右手

譜久村聖

禾月qq到

左神

我想問聖母有無開twitter ?

右仙

唉，如果唔係裝修，我應該買左

好靚啊

三期小圈子已經大体完成

1 齋藤飛鳥 136pt
1 生田絵梨花 136pt
3 山下美月 132pt
4 久保史緒里 129pt
5 与田祐希 126pt
6 西野七瀬 123pt
7 桜井玲香 120pt
8 衛藤美彩 117pt
9 白石麻衣 114pt
10 鈴木絢音 111pt
11 堀未央奈 108pt
12 樋口日奈 105pt
13 伊藤理々杏 102pt
14 佐々木琴子 99pt
15 高山一実 96pt
16 伊藤かりん 93pt
17 岩本蓮加 90pt
18 伊藤万理華 87pt
19 大園桃子 84pt

近排咩事令花同阿囡平起平坐番？

不嬲都係

又話唔推与田
點解咁高分

no，得手機mail同blog，仲要比錢先有得睇

Nanase o係我心目中永遠第一，其他冇得比

how about Mrs. M

金巴你都'唔推'啦

呢個唔同

攞佢同七仔比⋯is侮辱⋯哈

神單推生駒里奈

突然發覺乃po好多巨巨

有矛三期專家可以分析下有邊幾個小圈子

齋藤飛鳥老豆&山下美月

齋藤飛鳥老豆自己一個小圈子
山下美月與她的伙伴們一個小圈子

七仔：金庸 陣間Lunch食咩好

娜娜這麼可愛能不迷娜娜嗎？

唉

嗚呀！

咁快到貨

再次多謝各位巨巨嘅report,好正

川後p雙馬尾好正

上網搵圖姐

留名等睇中直筆

尼偉巴打有冇抽川後握手

自從貼左張圖係地板到之後做親掌上壓都落低左好多

好變態

禾做situp都會痴係大脾啦

乃木坂46の衛藤美彩が、3月18日（土）に日本大学商学部（東京都世田谷区）で開催される高校生以下の会計学研究発表大会「U18アカウンティングコンペティション」（略称「U18アカコン」）に審査員

accounting臭雞

<<生誕執野和清場>>

生誕祭過後係如常嘅握手會，直到第5部差唔多完結啦，我地生誕委員就係入握手區前面嘅欄杆等候工作人員嘅指示入去清場。

當MARIKA完曬當日嘅握手之後呢，終於得閒行出嚟參觀下我地精心為佢打造嘅lane。佢好仔細咁睇每一部分嘅裝飾，亦好開心咁同每一part都合影。
睇到呢一幕，眼淺嘅我又濕曬啦。。。

無論係一開始踏出怕羞嘅一步:
外国人ですけど、生誕祭に参加してもいいですか？
到中期提出唔同嘅意見
然後到當日，令我呢個一直都冇美術天份嘅人嚟做佈置。。。
嗰一刻諗返起，接近十個月嚟努力係值得㗎！！

同每一part都合影完嘅老婆又再不停向我地致謝，我地所能回應嘅就係我地最大嘅掌聲。

當老婆返入休息室之後，工作人員就示意我地可以入去清場啦！！！

呢個時候，彩蛋出現了！！

我就當然去翻我負責佈置嘅嗰張枱去執野啦我就入埋去平時mb握手企嘅嗰個區，姐係過左圍欄。

咁原來KARIN同OL啱啱先握完,KARIN經過我地條lane嘅時候笑住咁叫我地加油，而OL就直程係隔離隊，同我地講88。

我同佢地近到。。。我同佢地嘅距離係食飯坐隔離咁，中間冇圍欄冇枱阻住

結論係:KARIN有能 ，OL大波波。
----------------------------------------

最後兩part係慶功同雜談

你邊個部位壓落左

全身, 咀就對翻祐希ちゃん個咀

一開二

好正

我都代入左
如果我都係七仔生誕委員
我都會同你一樣

OL大波波。

Eyes on your girl only la, respect my old woman please

不嬲都respect，我個個星期都有睇all night nippon live

Karin OL

飛鳥咁鍾意打🗻

咁長唔自己譯了

#衛藤美彩手機mail##衛藤美彩#
今天是東日本大地震發生後的第六年。

昨天金つぶ的話題也是這個，災後重建的進程每個地域都不一樣，現在仍有很多的人們還在努力經營著避難的生活、、、

在博客評論裏或者握手會等等的場合，來自受災區的人們說過， “乃木坂46是我的支柱”、“聽著乃木坂的歌感受到了鼓舞”，我們的活動能夠多少成為大家的力量，這真的是很開心的事情。
6年前的我們可能還是手無縛雞之力的小女生，可是現在的我們已經不一樣了。我們原來是可以為大家帶來這種力量的存在啊，我想要為了成為可以溫暖某個人的存在而努力下去。

不管何時都不能忘記那樣的悲痛，為了讓大家都可以向前邁進，我會努力去做那些我可以做到的事情。

某人是咪就係nanami

Karin好女仔
握手幾好 夠元氣

如果白麻有份
點解發表果時又唔提

做掌上壓定sit up 好

諗起都扯扯地

明日の握手会、制服きます

制服をお持ちの皆さんも、是非どうぞ
(^-^)

廢事搶禾柒主角鏡

做pull up, 貼天花板, 訓醒又可以見到, 一舉兩得

係香港訓上格床，痴過mayu 水著poster係天花板

乃PO痴線佬集中地

等我咀醒七仔

冇 ，抽左小小諗住等第六次再追追，利申：DD

所以我先

#樋口日奈# #樋口日奈mail#
【手機博】170311

xxおはよう^o^
早晨呀毒撚^o^

すっぴん。
寢癖がすごいよ〜〜笑
啱啱起身。
訓撚左成個下晝〜〜笑

今日も素敵な1日になりますように
今日冇都市閒情睇，冇得睇彭慧中，屌

彭慧中

桜井玲香 写真集「自由ということ」 １９５０円（会場特別価格）
※会場販売限定特典 生写真１枚付き
※お１人様１度の購入は１冊までの購入制限を設けさせていただきます。
※「オフィシャルグッズ」と同じ待機列となります。「生写真」の待機列とは別ですので、ご注意ください。

<<慶功宴>>

講下慶功宴係想講下日本仔嘅聚會形式有幾正癲。本身其實就諗過有d老尷不如唔好去，不過最後係想接觸日本人嘅文化多d，所以頂硬上

點知原來真係好撚正

我地清曬場，執完野大約20:45。
我地事前呢已經統計左出席人數，book左呢間

幾抵呀3000円飲み放題，有唔同款嘅酒精類飲品，梅酒呀high ball呀燒酒，你講得出嘅都有，非酒精都有好多揀。
除左野飲之外仲包埋d送酒小食
枝豆呀，炸雞呀等等

好好食喎

咁係慶功宴開始之際就由女委員長帶領乾杯，然後就嚟料啦

每個人都要企起身一野灌曬一至兩杯生啤

係你灌嘅時候其他人就為你係咁はいはいはい咁吶喊助威。
咁我都唔例外，企起身灌左兩大杯先。

不過睇得出日本人一去到呢d聚會就好放得開，可能係飲到wing wing地啦，講野係連敬語都唔用。
大家飲到high high地就同隔離枱d人(唔識嘅)一齊叫下，起哄下。

除左飲到斷左片之外，其實同日本人去呢d飲み会係好正嘅。去完一次大家嘅關係 係促進得好快。把酒談歡，乜野都傾一餐。

嗰日飲到終電就散水lu

少年你太年輕鳥
鐵人豬bra

鐵人豬巴是我偶像

西野七瀬手機mail 110317

お疲れ様！
辛苦啦！

袴〜
初めは着付け方わかんなかったけど
もうすっかり自分で着れるようになった！
袴姿ってなぜか凛々しく見えるから好き！
袴（七仔著緊果套）
第一次唔識點著
不過而家自己識得點著啦
見到英姿凜凜既袴姿態就好鍾意

ななせ
七瀬

鳴謝

漫長而散開嘅repo終於都打完啦！！

我嘅生誕委員repo係以我個人角度同感受出發，並不含任何教學成份，係希望能夠表達下俾各位巴打作為委員嘅第一身感受。
如果個風格唔適合想學野/作參考嘅巴打，小弟只能道歉。
希望各位巴打睇得開心
在此多謝有睇嘅各位巴打
亦對冇興趣嘅巴打講聲對唔住，洗版了

我地係下次嘅握手repo再見，生誕委員嘅repo就要下年喇

------------------------------------------

麻油巴友情推介

星期日(3/12)將會係花花 2017上半年最後一次握手亦會係當日第三部完左之後進行生誕祭，有興趣既巴打/cd-rom有時間就去睇睇
亦敬請期待麻油巴嘅repo哦

多謝晒巴打

個repo好正
最衰連登無得賜酒
下次見面 應該611握手会
我敬你兩杯
はいはいはい

原來七巴鍾意睇廢青閒情

はいはいはい

有阿中同姚嘉妮睇

應該係

西野七瀬手機mail 110317

3.11 検索！
search 3.11！

自分一人にできることは少ないけど…
復興支援 ！
自己一個能夠做既雖然好少...
復興支援！

ななせ
七瀬

大家fb應該被洗版
search 3.11
佢高會捐10蚊 好似係
search 得越 捐得越多
search到yahoo破產

明白

繼續！

生誕既工作

生誕委員既工作當唔止係生誕祭做佈置，仲有係生誕祭前做生誕message募集並順手招募委員之類既工作，如果有特別event(成人式/有con之類），就會送花牌等等

好似今年花成人既關係，所以同其他又係一樣20歲既mb既生誕委員會一齊搞成人ceremony,咁當然搞呢d會另外再收錢搞，但唔會係強制性參加

今年成人式ceremony係1/22搞而花因爲舞台劇既關係出席唔到所以我都係冇join，但2/5果場握手有補搞返讀信果d

入返正題

生誕Message募集

我第一次同其他委員見面既工作應該係收集生誕message，我地今次同上年花生誕一樣，唔係整張生日卡跟住比人寫，而係比人寫自己想寫既message係塊白板度，然後企係張印左花既樣既幕前影相，影左既相再整做photo album送比花

咁我地呢個工作係全部關東既15單握手會都有做，由第一部做到去第四部，當中係有休息，有握手卷既人亦都比佢地握先，唔洗擔心做生誕要放棄握手卷，咁都唔好話握到成部完晒先返黎，就算人地唔介意，自己都過唔去

上一篇我都提過話LINE gp既風氣極為奇怪，同死城一樣。但出到黎，個個都正常人咁有講有笑，個個都好傾得，去到中後期果陣，會長都提過下其實雜談果邊傾咩都得，大家出下聲咁樣

咁至於人數方面，都講過人數上其實唔太夠，每次出到黎都係十幾個左右，咁你可能會話收多d人咪得，又或者想知另外果4x人去晒邊

一個生誕始終唔止關東人，仲有其他地方黎，我地上至宮城下至關西，咁佢地黎到既都盡可能黎，某愛知人間唔中都見到佢黎幫手，而有個宮城人我都係近bd live果次既作業日先見佢第一次。始終日本國內交通費偏貴(香港買廉航平飛隨時平過佢地坐夜行巴士來回），佢地真係冇可能次次幫到手，但都好感謝佢地咁遠都join生誕
(呢d係去到中期先明白得到）

作業日

作業日即係整當日生誕祭既佈置，而我地生誕全部野由幹部決定，所以我地係skip晒投票呢個行動，變相做野的確係快好多

講就係咁講，其實我地作業日係用左好多時間黎做，由上年9月開始做到今年2月，每個月都有1-2日係出黎做野，大概8次左右，某d作業日仲要係握手之後果日，所以都幾辛苦下，因為每次既作業日由9:00-17:00，要好早起身

每一次要做d咩都係要出到黎先知，作業日前只會講要帶d咩，咁一開始我都比人當咕喱咁，唔理照做算

第一日作業日我真係呢一世都好記得，就係叫我地整砂畫（唔係用手掃出黎果d,係用佢比既圖 畫個底出黎然後痴d砂上去)，我自問藝術細胞唔係接近0而係負數，果幅野真係搞左我成日都未搞掂，要整多半日先完成到。而其餘工作都同畫有關，甚至要做埋鬥木鬥舊野出黎
利申埋，隻兔拎住個鐘果張砂畫就係禾整

會長都講過好幾次，因為每一次生誕好多野都係handmade，所以都幾辛苦下，但今日望返過去呢接近半年做過整個既野，我諗係其他生誕度都做唔出同樣水準既野，亦都可能咁多年花生誕唯一一次整到咁癲，有幾次造出黎既野連自己都想講洗唔洗癲到咁

-----------------------

因為聽日先係正日，所以佈置上既野暫時未有圖，請見諒

最後宣傳

星期日（3/12)將會係花花 2017上半年最後一次握手亦會係當日第三部完左之後進行生誕祭，有興趣既巴打/cd-rom有時間就去睇睇

生誕流程

如有巴打在場又想要張野請盡早講聲，因為2000張內，派晒就冇

聽日enjoy老豆巴

我阿婆睇工事中錄影嗰陣話
0001 君の名は(静岡県) 2017/03/11 17:00:39
呢條女好可愛 娶到佢就好啦

老豆聽日enjoy 新人等睇 repo

乃po好多巨巨

麻油巴

Who

點解nanami無開twitter

做番普通人
可能唔想開twitter

咁咪幾好，佢想平靜咁做個平凡人，何必強求

古風な美人

…

馬神j返你個秋田美人生駒啦

ching用錯ac回

改左名姐，hey0毒撚無存在感

34333 應該係其中一個渡邊乜乜

清純 無雜質

吉高

盲

扯左

牙琴真係好pure好ture

岩岩好今日到

訓啦 聽日生誕
定你通頂?

Sad but true

我的寫照

S.A.J

一疊疊

每場都一定至少有兩三個呢啲人

一次用幾多張先握得曬

You are fucking damn right

この前、久々に超能力研究部の3人+
この現場にずっとついてくれていた
元マネージャーのまゆこの4人で集まって
ご飯会を開きました(。-&omega

懐かしい話もたくさん。
落ち着く空気感で楽しかったな♡

また集まろうね♪
Via 真夏blog

啊....禾花今日好靚

15單solo果條紅裙

西野七瀬手機mail 120317

おはよー！
昨日はなんと12時以内に寝れたから
寝起きいつもよりスッキリしてる。
早晨ー！
琴晚差唔多12前就訓
今日起身比以往更精神

朝のお味噌汁 最強(･･;)
朝早既味噌測最強(･･;)

がんばってこーー
加油ーー

ななせ
七瀬

呢套衫好正

偽毒出晒街靜到

各位巴打嘅Report真係正好有心機打 多謝你地

唔洗多謝我
有七仔生寫送比我都is ok

🙈

呢到啲型棍子去晒識女飯

真毒表示岩岩起身去淥麵

一早訓醒煮早餐比七瀬食

幾時出寫真集? 雖然無嘢睇

再出冇錢買了

一餐飯錢姐

睇一本
收藏一本
傳教一本

禾條女出寫真派十本

堀堀

#衛藤美彩手機mail##衛藤美彩#
慣例既pose，握手唔擺呢個pose會打鳩你♪

如果你太毒唔知同我講咩既話，傾下電影囉！
我睇左LALALAND啦♪

#衛藤美彩手機mail##衛藤美彩#
件名: 中午了哦?

烤牛肉
小籠包
梅乾
麻醬沙津
粟米湯

七仔套紅白衣装３，5000羊好似買得過

我勸你襯NEO未上水 買左佢

佢又話咩裝修，那有錢呀

丈仔已經買左？

黎個po真係好
有巴打指點我日文

好感激

呢個手勢真係MVP
都唔知

老婆呀老婆，你究竟可以有幾童顏

鐵人呀鐵人，你究竟可以有幾痴線

呢個問題問得真係好
客戶服務部今日休息，你聽日同樣時間再嚟問

呢句由你講,真係特別有說服力

巧靚牙

睇相好似愈來愈靚咁

躝啦

馬神做咩狙擊花花

相騙

愛在迷惘中

熱戀中！

因為佢真係越來越靚

小姐你頭上面點解有光環既

Angel

女神呀！！！

紗織小姐 禾係星矢呀

琴日Karin 對個棋士 唔知贏定輸

明明就係超人帝拿

工事中已經完全係WFC 冇人理咁

睇緊

呢2集悶到...

忍唔到笑

禾覺得幾好笑

見到牙囡笑就諗起今日握手

禾鳥Q到

金巴應該會錄起呢集

justice

yoda 壓軸

i am very very 緊張 now

repo定係老母

你俾佢J 埋yoda 先啦

下集祈願，終於唔洗悶

ging English

生狗

你睇下咩人出演先啦

一向後'咬'腰已經知佢想做咩

又寶寶

聽唔明點算

朋個樣爽到丫
攬到禾鳥執到啦

生駒里奈 Ikoma Rina！！！

琴子黎隻好HYPER

又諗住走場

我見4條友
寶寶 肥腩 仲有邊兩個

咩年代仲要錄

要我拍條死肥豬係侮辱

Both躝

尋日mobile話今日著制服，但撚有校服,尻up下算

第一部
禾(著毒撚衫)：日常生活の制服です
囡:....
囡：(指住個ticket holder)それも？

ok u win

第二部
禾：好き~~~~~
囡：どうして急に
禾：好き~~~~~
囡：なに~~~~!
禾：好き~~~~~その制服
囡：はいはい

第三部：
用一張試驗下鐵人豬話唔講齋望會有咩唔同

一入到去一直望住佢
囡已經頂唔住出聲先

囡：眠い

禾：うん

最後臨走都係忍唔住講句，やはりかわいいな

跟住佢視線離開左我跟住係度暗笑

結果係覺得時間係慢好多

關禾撚事咩

齌望唔講我又試下先

七仔要睇下有冇電

為個團出心出力去祈願都比人罵，有病架咩。

梗係唔會用係七仔身上

宜家既7仔係好有電

btw今日七仔條隊真係好少人

肥腩我要

拎去煲粥都嫌肥

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

仲見到安藤美雲

腩>>>>>寶寶

卒業の季節ですね〜(*^^*)
おめでとうございます！

なんとなく、今日は自分の話をします。

ここから長くなってしまったので、時間がない方はループしてください(._.)

私は全校児童20人くらいの田舎の小学校に通っていました。
地元からバスで30分くらいかな？？
家の目の前に小学校があったけど、あえて小さな学校に通いました。
自然豊かで、みんながみんな家族みたいで、あたたかい小学校でした。

中学は地元の中学に通いました。
でもやっぱり小さな小学校に行っていたのと、中学の同級生が50人くらいでほとんどが同じ小学校からあがってきた幼馴染。
入った時は友達ほとんどいなくて、周りはもう仲良しで、環境もガラッと変わって...
すごく不安だった。

中2になったときにはもうみんなと仲良くなれていたけど、女の子特有の仲良しグループみたいな...そういうのにはやっぱり入れなくて。
私が勝手にそう思ってしまっただけかもしれないけど、壁がありました。
自習で適当に集まる時とか休み時間とか、なんか誰にも声をかけれなくて焦ってたなぁ
1人でいるのが恥ずかしいって思っていたんです。
でもある時から1人でいる楽しさとかも見つけて。
だからこそ今も1人でふらふらしとるのかも笑
でもなぜかそう思い始めた頃からみんなと本当に友達になれて、1番思い出ができた気がする！私の場合。

小学校時代すごい活発で、中学では女子ソフトテニス部に入りたい！って思って部活にも入ってみたけど、中学2年生の終わりにやめました。あと数ヶ月で引退っていうところで。
心が弱くて
自分に負けてしまいました。
部活ではいろんな経験をしたし自分に負けた過去があるから今、もう絶対負けないって強く思えるし、後悔とか全くしてないです。
仲間もできたし☺︎

中学3年生の時は朝上靴が消えていても先生、上靴がないです〜って笑って言ってた。その時は私には一緒に探してくれる友達、信頼できる先生がいたからです。

不登校になった時期もあったし、中学の頃は特にいろんな人に迷惑をかけてしまったけど
卒業する時はみんなのことが大好きで、あぁ卒業したくないなって心から思いました。

これを読んでいる人の中にも人間関係がうまくいかない。とか、新しい環境に飛び込むことに不安を抱えている方とかいるかもしれません。
私は全然その人たちのことを知らないし、分かったようなことは言えないけど、
応援しています！

私はその時辛い、意味がないって思っていたことも今になって力になったと思えています。

なんか全然まとまらなかったけど、せっかくのブログなので自分のことも書いてみた(>_<)

拎個三排同個福神比

呢度啲巨巨應該男女倒轉
女嘅做心型 男嘅做👍🏻

我腩出寫真就屌打寶寶

下次試下咁樣撚misa先

齋望真係好撚正，強烈推薦大家要玩下

秒推點玩

一次十張飛

點好意思要求啲MB傷眼望住條柒頭

對住佢，直接遞錢會更好

兩張囉，上次拎兩張嚟玩，起碼8秒咁樣俾佢望住真係

靚仔真好

呢D唔使講都會做
一握就鷲哥上身

平時禾同禾鳥出街食飯又係咁樣走埋黎

有圖做咩唔貼

請回到 #478 樓 以了解詳情

P.S. 今個blog入面篇文先係重點, 成班睇圖飛字

日文渣唔識字等睇翻譯

已抽，玩6月11

Clayton巴放心 我會幫你照顧祐希等佢唔比人恰

下集又飛得

那夜 誰勾引了誰

2張有8秒

應該用係karin身上

琴子對望 佢會???黑人???

禾今次同OL玩

冇得唔買啦?

呢張正,不過85000羊

老女人當然係玩腳

斜陽裏氣魄更壯

篇blog橙到

46係咪被欺凌人士收容所

唉屌

me都矛fd子一條毒到大魔導師啦
其實日本欺凌非常普遍, 唔係咩新鮮事

咁有fd到比人孤立係慘d既

例え世界に嫌われていたとしても、
僕は一人だけでも祐希のことを好きでいてくれる

生駒成日比其他飯欺凌

其實日本係唔係靚少少就會比人欺凌

日本同香港係掉轉咖

呢樣禾唔知喎
但係日本人嗌ブスブス嗌得好口響你就知me呢d樣衰毒絲幾大壓力

我就係比人欺凌

好想接白麻同煙寶嚟香港體驗靚女嘅特權

啱呀

七仔：金庸呀 今日咁好天 出街囉

misa渣ga

邊度好天

著西裝做早操真係柒到一個點

其實欺凌同樣冇必然關係 關鍵係有冇入小圈子

通常就係生得唔靚先圍爐搞小圈子

Baobao咁鬆嘅

一係靚得濟俾人杯
一係柒得濟俾人歧視
禾就是柒得濟既例子

西野七瀬手機mail 130317

ごま油大好き
白米にごま油かけて食べたりする
好鍾意芝麻油
有時就咁淋D芝麻油落飯度食

ななせ
七瀬

蛋兒poster，花奶poster

抽

比人bin c

CLS

一睇就知情人節生死件衫啦

吊死日本仔

下單一排，我話既

之後就係主持新節目了

如果今單側邊果兩個位係為呢班就走既老屎忽而設就有機既
叫比佢地上下一排

囡：再落d牙

下單讓番個C位比生駒啦

畢業c

下單出寫真加一排無誤

你個囡係度虐待我條女
有冇搞錯

肉絲+50000pt

#287

召喚亡靈

依個po好撚癲 好似行左一半?

まいまい

好掛住まいまい

Yes

会いたい

今晚Karin上有吉ゼミ
無睇到

尋晚黎

返學present咁

幾時打埋個repo

各位加油

花花正d 定全盛期既堀北真希正d?

條女唔係J家飯先再算啦

J家飯有乜嘢問題

你經歷一次就明咖啦 我都飯J家, 但真係好難溝通

淨係知女性本身就難溝通，不論j乜都好

未起筆,幾日內

人地知道乃飯多MK先咁答咋
呢度除左me呢個偽飯清泉之外大家都是mk真飯

呢張靚過表紙好多囉

輸俾announcer
乃團一出公海就

「緊張して、先はうまく言えなかったけど…あの…わたしも…好きです、大好き！」

一寶

正wo

偷桃狗

垃圾雜誌

我愛一寶 一寶愛我

原來咁多人迷一寶

七仔: 同金庸出街 落雨都開心

仲要成人雜誌

約左鐵入豬遲到tim

其實呢啲排名重做嚟做乜鳩, 嚟嚟去去去去嚟嚟都係嗰幾條女

On9!

有村架純拍綠荼廣告好正

こと～～～こ

2017.03.14

多雲轉晴吧！

今天是可恨的多雲、
可是我在外面拍攝(^-^)

希望天氣能稍微好轉一點吧！！

天氣還很冷、
所以大家出門的時候也一定要註意一下保暖措施啊。

然後然後…

之前接受的採訪、
「Audition 2017年4月號」（白夜書房）
正在發售(^-^)

在裏面說了很多關於
舞台劇skip的事已經現在的心境！

不介意的話就請看看吧＊

沒想到skip竟然決定追加公演了、、
真是太開心了（ ; ; ）

非常謝謝！

為了讓抱著各種期待前來觀看的各位能看的開心、
我會好好努力加油的！

少見的顯眼粉色毛衣。

果汁糖 蘭世version

可能去睇既都係乃飯

咁睇又幾正

唔出奇

q到

大小姐

禾友香完爆肥料

肥料

仲要random，好仆街

d相又係以前d倉底貨

有人肯磅水咪夠

鳥、堀、奶、蛋係新

花奶削左骨呀

兩款特典咪買兩本，咁咪唔洗抽

寶寶死開啦好心

佢憑咩痴埋去？on9?

唔痴白麻西7呢d大top已經要偷笑啦

不了

呢個style好惡頂, CUTIE家暴look還好少少

禾鳥同hina baby

日奈baby

淫

躝

廁貓

好撚柒

爆炸頭

鹿沼憂妃 @y3ukiiiii 1h1 hour agoMore
今日は天使と一緒💞
いつ会っても癒しだ〜
最近よく一緒うれぴいな☺️

相當快手

咁躝未

禾堀禾條女

飛鳥 みなみ 寶寶 蘭世

飛

睇

[ig]
馬神要買十本

馬神：欲しいです

貨貨學壞左

盲架你

發現自己見到啲女仔明明唔似member
個腦就自動match咗member樣落去

我是咪有病

btw 條片好on9唔post link 了

今泉

唔似吓化？

ching你係患上欅po傳染性眼疾

完全諗唔到似邊個

唔洗諗 無個似

易劉個肥妹就話姐，哨牙妹都似mb

好事嚟 毒撚好似我會諗佢啲眼耳口鼻分別似邊幾個member

條片咪就係易劉個肥妹creamy yick

如果握手時琴子咁hyper就好

點解宜家咳水隻味同Tabasco 差唔多

你係咪病到拎錯左野飲

明明22號先係公開發售日
$ONY究竟係缺錢到咩地步要搶先一星期開賣

已買

→ →

知你推寶寶喇

應該無

会いたいんだ 今すぐその角から 飛び出してきてくれないか
夏の魔物に連れ去られ 僕のもとへ
生まれた星のもとが 違くたって 偶然と夏の魔法とやらの力で
僕のものに なるわけないか

表揚

單推禾堀

個人pv終於解禁

正啊！

要不是46

娜娜好正牙！

口裡說不

Type E 売り上げ佔9成就好笑

五加皮、雙蒸、豆漿、廿四味涼茶、維他奶溝埋；再打隻龜蛋落去攪勻，再加多滴墨汁，有冇呀？

自己打自己臉
傷自尊
係咪衰呢, 搞到人地團士氣低落

件制服本已經講到好坦白

今晚沖比你飲

掘掘食煙

同白白合巹交杯

飛機音咁qq應該做c啦

迫害

係幾正

可唔可以唔好貼
禾諗起淨心BB

正到

回血

西野七瀬手機mail 150317

雨かなー
落雨ー？

今日も一日がんばろー！
今日一日都要加油ー！

ななせ
七瀬

日日都奸爸嚕

同禾講溫書奸爸嚕

From BRODY

——西野桑、白石桑、橋本桑、生駒桑、以及乃木坂46的各位，正因為都是抱著這樣樂觀的心理，如今才可以活躍在公眾視線中。

衛藤:我認為大家都是這麽想的哦。我在以藝能界為目標離開大分來到東京的時候，也受過不少老家的人的白眼的。大概就是「那人難道覺得自己很可愛嗎？」這樣的（笑）。

——這樣的嗎。

衛藤:是啊！這都是偏見啊（笑）。

——哈哈哈！

衛藤:在人前說著「美彩，真~厲害啊！」，在人後就開始嚼舌根，我就假裝我什麽都不知道去了東京。在under的時期有想讓這些人好好看著的心情在。

——真好啊。現在衛藤桑就已經是「偶像·衛藤美彩」這樣的存在了，已經閃瞎那些人的眼了！

衛藤:不不不（笑）。在握手會上也有人對我說，「你是不會成為主人公的」。仔細想想這些人可能也是在為我著想而說了這些話，好好思考一下這些話，我覺得這也是一種很好的催促劑。

——我覺得衛藤桑是擁有「不會被任何話語打敗、反而更加強大」這種能力的人。

衛藤:可能是吧（笑）。媽媽對我說過「不管什麽時候都可以回大分的」。還有「已經失望這麽多次也不可能再進選拔了，你沒必要再待在那裏了」。但是，我一旦被人這樣說了，就一定會下決心絕對不要回去的。媽媽很了解我的性格所以才故意這樣說的吧。她很明白我是不管聽到怎樣的聲音都能努力下去的。

——真是一位了不起的母親。這次的採訪我們想探尋一下衛藤桑面對逆境不屈服的精神的根源所在，衛藤桑小時候腳部長了腫瘤，在輪椅上生活了一段時間，我想這大概就是這種精神的根源所在。患病之後到了小學二年級才可以正常行走，可是僅在一年後的小學三年級就被挑選為運動會的接力選手，如今回顧一下這段往事，感覺小時候的衛藤桑就很有如今的風範了。

衛藤 ……..。我這會兒雞皮疙瘩都起來了。我也認為，為何我至今能夠不放棄得努力下去，答案都可以在那段經歷中找到。小時候得了重病，一旦癌細胞擴散到了腦部就會危及到生命，媽媽帶著我一起去了大山深處（祈禱？），她也在擔心我是不是真的要死了。不過做了手術之後奇跡般的治好了。雖然出院之後還持續了一段不能運動的時間，但從那之後我就是聽著「misa醬只要活著就已經很幸運了，所以不要為了那種小事情而煩惱！」這句話長大的。上了中學之後我才知道自己生過這樣一場大病，也這才意識到原來自己差點就沒命了，如果不在人世，那可是連一個小小的煩惱都感受不到的啊。現在能夠用著這雙腳，跳著舞，站在舞台上，可真的是奇跡，這樣想的話一點點的煩惱也不算什麽，還是可以努力下去的。

小時候得了重病，一旦癌細胞擴散到了腦部就會危及到生命
原來我條女差D係小學就死左

咁多mb細個都有特別經歷，又斷手斷腳，又被人欺凌

差電啦床友
3%咋

抗癌戰士

比錢啦望

勁

如果手上沒有劍, 我就不能保護妳。
如果我一直握著劍, 我就無法抱緊妳。

她知道，哭是沒有用的

隻熊真係好搶鏡

乃團MB 個個都細細個飽歷風霜

都係要陪襯廢桃

misa原來甘强大架
唔似某人比棒球打中就西哂面發脾4唔拍野走場

開名啦

生O里O

有夢就會強大

邊有發脾4呀

乃木坂４６ ＣＭ＆写真集絶好調でも「バラエティー露出少なめ」のワケ

イベント後の囲み取材でも、リポーターや記者がなんとか場を盛り上げようと四苦八苦するシーンが目立っている。

「最近は囲み取材が始まる前から、報道陣に諦めムードも漂ってしまっていることもある」（同）

班廢老駛同你搏命呀

ching ging

樹蔭有一隻蟬 跌落你身邊

#白石麻衣# #白石麻衣手機mail#

響櫻花樹上搵到唯一一朵綻放既櫻花。

稍微感受到d春意、尋日就係咁了(*^^*)

3期首歌真係最難聽...
求其拍幾段片接個bgm都叫MV, 唱又冇唱, 拍子都唔岩

佐佐木琴子手機mail 150317

食パン、オーブンレンジで焼くよりフライパンで焼いた方が美味しい気がする

我覺得食包既話比起用微波爐
用個煎pan整既話好食得多

段片係靚嘅

我覺得似痴女上司

你堀點食包

用口食

乃團文豪琴子
短短幾句野已經引起人對食既無限反恩，清晰咁表示自己既立場之餘又有教化作用

你地睇得明

好pure

【深受網民喜愛的人像攝影】「乃木坂46女神」秋元真夏水著寫真正式加印！

乃木坂46女神... 我推真夏都唔好意思講喇...香港啲編輯真係好濕勁

娜娜應該唔夠休息

typeA pv 七仔同琴子
今次買兩隻就夠

由於時間關係，四隻都買晒

個編輯應該係0ching黎

女仔著西裝特別正

まりっかっと かっと カット OK！
ここいらで（はじめませんか）
まりっかっと かっと カット オーライ

拍緊野哦♪
呢個地方咁啱係舉辦結婚儀式既地方哦、、、、

吸一吸幸福既運氣啦、、、♪

珍惜misa bb

好多mb都要珍惜

黎套又幾靚喎

全部行開D喇
佢係我架

N4好難呀卡關啦

N4係多左少少文法
同埋助詞複雜左少少
以我個人意見
可能型 被動 使役 授受 比較重要
升左班 黎幾樣野都會接觸到
加油呀

btw 我下星期考升班試

N4裸考都合格啦，睇多啲生肉就會識

唔識日文

+1

串到

考N2？ 巴打加油 大家一齊今年chur上n1

大神 細佬禾入坑日子尚淺 生肉睇唔明

我果度讀一年先升班
所以今年chur唔到上去

我舊年考N4，而家乃團綜藝生肉睇得明，但普通日劇，例如四重奏就最多一半

N5都矛考過

下個月考N4

唔係7月12月先有得考？

唔鬼知，佢話下個月考試，唔知咩鬼

我以為係JPLT，應該係你學校試？

係，學校試

加油

#樋口日奈# #樋口日奈mail#
【手機博】170315

xxさんお疲れ様♡
お稽古頑張っているよ。
xx桑辛苦了♡
排練努力了喲。

先日お稽古終わりに舞台で一緒の、
皆川良美さん
稲葉美優さん
伊藤まりこさん
小野川晶さん
と韓國料理を食べに行きました！
前幾天排練結束後跟舞台劇的人員們
皆川良美桑
稲葉美優桑
伊藤まりこ桑
小野川晶桑
一起去吃了韓式料理了！

美優ちゃんに撮ってもらった♡笑
ひな淒く嬉しそう。笑
美優醬拍的♡笑
日奈看起來非常開心。笑

辛いの大好きだから、美味しかったよ！
束の間の…
癒しの時間でした(#^.^#)
因為很喜歡吃辣，非常美味喲！
轉眼之間...
度過了療癒的時間(#^.^#)

蛋兒隻老鼠仔好勁

我聽方面仲係好差

呢到好多日文God

禾都係
唔識唔知點開始學

你地就好啦有日文 學

由背五十音開始

你地咪扮w

E盤即係同坂道合唱？

仙氣！

U躝i躝

屌你呢度成班日文巨
我英國連日文都冇得讀啊

N100

成日見到「娜娜」就諗起鷲哥

點解面皮可以咁鬆

睇OL前叫下春先

ただ 泣いて 笑って 過ごす日々に
隣に立って 居れることで
僕が生きる 意味になって
君に捧ぐ この愛の唄

禾白扮嬲嬲豬都好正
但最鐘意都係禾白西面

我不笑了
好想成為misa的樹窿

無人po OL圖上黎

白石麻衣写真集、4度目の重版決定 勢い止まらず累計発行は19万部に【新カット公開】

今日test呀, 今次三期重要係𧙗希(同美月)

快點鞭打禾

好cutecute

係咁公開新圖

生狗高山

__7,751 乃木坂46 『乃木坂派』(双葉社) 2013.10.22 [1st.写真集]
_31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
_36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
_20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
_38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
_16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
_29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
_40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
_11,816 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
_46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
_58,215 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
103,520 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
_27,185 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
_31,535 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
_27,085 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
??,??? 北野日奈子『???』(???) 2017.06.?? [1st.写真集]
??,??? 星野みなみ『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
??,??? 齋藤飛鳥『???』(???) 201?.??.?? [2nd.写真集]

隻狗好似P大隻左咁

係咁塞d 日文落個腦度
應該要放張七仔生寫係書度
增加温書動力

七仔：金庸 你考唔到一刀劈死你

你會掛住望張生寫事倍功半

明明就係我，邊有P大隻到？

點解呢條女可以咁完美？有無人可以話我知佢叫乜名？

望下生寫望下書 應該無問題

禾條女

嘩屌, 0ching來亂

你食懵左呀？

乜野丫？汪汪汪汪汪

真夏bb豬比我食左

留意到0青入黎要小心開圖

收皮啦，佢晚晚幫我含丫
BTW, 有處女情結嘅毒撚真係好噁心

吓？真夏BBG超靚女超QQ囉唔該

你地點解又要迫害我

鬥大食輸
捉棋又輸

我係後面隻熊，偷偷地捉住佢黎屌

唔好咁痴線啦

大哥呀唔好講得咁露骨

搵人call漁農署捉翻入籠啦好嘛?

捉？捉住黎屌就得

漁農署話狗都唔屌

真係橙
原來乃團同香港係同病相憐

再嘈我headshot你

靠baobao接

松井玲奈係我老婆BB

【乃木坂46】堀未央奈 755投稿を削除・・・『山下美月ちゃんってれなちに似てる😮』

有人po過而家先知咩事
堀

cap哂圖啦
根本欺凌達達

㗎仔嗰通常邊過兩個月就無左件事馬照跑舞照跳嘅,
係連(高)登呢邊會定期攞出嚟bin 兩 bin 咁解啫

唔識日文無花生食

此地無銀三百兩
上次世界一同掘掘豬去USJ又係咁

薑是老的辣, 睇松村同川村幾醒

堀小女人 + 攻心計 唔係第一日知嘅事嚟
佢呢種性格如果放係香港簡直就無撚敵

喺香港佢應該係嗰啲X大女神
出出入入都有1,2個女fd子加成班狗公跟實

呢樣真

咁白麻係乜？

白麻應該比星探發掘，入左娛樂圈拍緊電影

返學就大把兵仔幫佢做野

我係兵仔大敵

不過靚女多數低from就比高from溝左，可能變左mk妹

跟手比人潛左/包養

包養咗之後又嫌悶 去做ptgf

都係比人欺凌

呢幾日好多野煩搞到遲左出sorry

生誕祭當日

流程簡略講，詳細可以睇鐵人豬果度

大概都係
7:00 到會場

7:00-8:00 準備/修整佈置既野

8:00 開會場

8:30-9:30 入場佈置

9:30 強制離場並放人入握手會場

10:00 握手會開始

10:00-16:00 派單張&ticket

16:00-16:30 生誕祭

16:30-18:00 第4部生誕連番+休息

18:00-20:00 休息/握手,等握手會完

20:00-21:00 清場

會場佈置

握手會前一日，我地係用左4個鐘開左個會，佈置上人手安排,點樣set等等，並且派左8頁紙講果日點點點，而我係被派去整隊列既佈置

睇返上面個流程都知道，真正比我地做既都係得1個鐘，做唔晒就比人趕出去，有野要執都要等第一部完，所以盡量唔可以有野錯

入到去真係你有你做 我有我做，但始終我地好多野都係自己整，點都有少少錯，前一日開既會解釋得唔太清楚，掛個幕因爲有d位唔岩，果陣要問返人點搞導致晒左d時間，所以到最後係鋪唔切地下塊雲石地毯，要第一部完左之後搞，但其他野都搞好晒

佈置物
生誕完左好多野都影返d圖，咁我逐樣講下大概點整/出處果類，下面講既佈置係由入口去到握手位既排法

握手入口-拱門

個拱門就參考帝國劇場果個黎整，成舊野我都有份整

上面舊野就真係鬥木鬥出黎，要成5-6個人去整，又要鋸木,揼釘
d花就一齊摺，將幾張紙疊埋一齊摺長方形，再釘中間，然黎逐張layer反一反整到花咁，下面d畫既花都係同樣整法，摺長方形果陣我以爲整緊元寶蠟燭果d，因為紙質好似並且又係整完掟落垃圾膠袋

兩條柱整身就諗住用碌大量紙筒(你當卷裝廁巾果卷野放大做等身size)去做,但因為卷野唔穩冇用到，最後又一齊鬥木鬥一對柱出黎

呢個拱門分左3part,上部份,柱兩份，呢3part都係即場砌，全日冇出過事

隊列佈置
橫額

長果條應該有好多年，循環再用

紫色果塊就係我之前提過，生誕message果塊幕，咁果時就個個企係呢張前面影的

畫作
全部既畫都係以花花唱過/演過musical黎做主題

砂畫-愛麗絲夢遊仙境

呢度12幅就係我地第一次作業日做既野，咁多幅係岩岩好一人一幅整，因為果陣仲係唔多人

剪影畫

剪影畫就我冇掂過，因為交晒比勁人去負責，因為痴上去唔可以有錯，要諗過度過

虹のプレリュード

藍寶石王子

碎紙畫-羅密歐與茱麗葉

呢度我負責做過飲毒藥果幅，其實都唔太難但花時間，雖則呢度已經有人幫手起左稿而我地淨係負責痴碎紙上去，但分色果度都要一齊諗點搞

油畫-命の真実 ミュージカル「林檎売りとカメムシ」

呢兩幅野見到都想講痴撚線，為左一場生誕畫咁大幅油畫，雖則神情同樣果方面未必100%會似，但畫到咁既水準真係五體投地，畫果位人兄仲肯比我同其他人上色/補色，我上果陣真係好撚怕整衰成幅畫，但都好感激佢比我地落手

握手位

枱頭放左張生日卡同個display咁既野

而入面中間果幅野其實就係用生誕message既相砌出黎，咁當然張張相都同一隻色，上面既黃色都係格硬加上去，幅野近睇係搵得返d人，但搵唔到我自己，太多了

左右兩邊係門黎，聲稱話過去同未來既門（好撚中二）

係花正對面，又有一幅油畫係度

呢幅又係出自大師手筆，我覺得呢張係佢三張入面畫得最靚，第一次見到果陣真係想adore

地下

剛才都提過係鋪一塊地毯但最後整唔切，但第一部後都完成左
before

after

生誕祭本番

開始前

整左成半年，為都係為呢一刻
大家有睇過生誕祭就應該知生誕果陣係有位間左比生誕委員企，開始前成個free area已經係迫滿晒人，但自己直行入去出入口位果度既生誕area，睇左咁多個生誕event第一次係前面冇人咁濟

跟住會長就開始排位，即係邊個企前邊個企後，我自己就真係唔知佢果個排法係點決定，有可能計參與過幾多工作，又有可能係計咩日子入，不過我都唔理，有幸比佢點名企第二排仲要睇得好清楚，已經好心足，不過佢咁叫人名，差d以為係選抜発表
位排完，最後會長都係再提返一陣d細節位，跟住正式開始

放黃色花果張枱其實就有個蛋糕同禮物送比佢，禮物就之前提過既生誕message album同其他野，另外生誕祭既衫唔止比佢本人，仲有送10件比其他mb
跟住束花 有個staff(睇場最大果個)見到就問洗唔洗比一陣讀信既mb送比佢本人，咁會長果d就當然好樂意

正式開始

一開始就播d鋼琴solo等花出黎，花出黎就企係果個台上，跟住我地就唱birthday song，而我地之前派果張生誕單張就個個show呢一面 面向花

冇錯啊，真係唱呢首，成場都都夾雜住走音,超高音，花佢自己一聽到即刻講唔好 跟住仲掩左陣耳(好qq) 但佢果個笑容真係第一次親眼見到

唱完佢就比佢講一兩句，即刻比佢鬧我地唱得key太高

然後讀書果位就出場係佢後面出現嚇一嚇佢，睇左blog都知讀信既係迪馬，整個讀信內容大家都係睇返twitter/まとめ既repo，我大概copy返一段出黎

張repo出自生誕委員其中一人

咁迪馬讀完信，跟住花就話

ちーちゃんありがとう、おばあちゃんになるまでよろしく
みんな祝ってくれてありがとう、みんなの優しさをありがたく感謝しています
私のホームはやはり、ここと感じました！
これからも、どうぞよろしくお願いいたします

衰妹咁你快d返黎

咁最後就大合照，見佢行過黎對住我地講ありがとう都好撚老感

之後完左佢就要走，跟住就全部人show 單張呢一面

佢又覺得好驚喜講ありがとう

咁就成個生誕ceremony 完左

----------------------
之後就生誕連番，比我出住咁多先，1001會前ko

香港唔驚，有狗公打手

agger最多女仔杯女仔

d report too long dont read

吹奏完馬拿豬就吹奏白麻 可能真係0ching黎

學花花唱生日歌好正，花花一定好尷尬
btw老豆辛苦啦

馬拿豬就女神
白麻就美少女

content farm

老豆巴

秋元真夏＞白石麻衣

睇到尾都係冇講點解賣到斷哂市，廣告就一大堆

maaya同rotty都爆
琴子仲未爆

點解rotty仲爆到

奶團而家咁紅都0部既真係自己走啦

入去屌柒佢

之前寶寶仲係0個陣又唔見你咁講

佢係咪0禾都叫佢躝架喎

og

showroom一寶坐中間

ゴリ押

你條女就係

一入場就見到正太寶寶

試玩photoshop

其實迷白點睇依家白白個髮型

每面牆同地板較番個角度會寫實好多

舊時正d

冇之前個個咁好睇

呢隻髮型最尾機，經典髮型六分斜陰加條秋刀魚陰後面仲要旁邊鬢辮收係尾
兩個字：女神

我鐘意pat陰要夾出黎既白白

做乜鳩

呢款都好正

依家個頭成熟咗(顯老

與田BB有邊次影相唔係gud高腳或者高踭鞋

MI$A露額禾白又露額

第一代靈界偵探個女真田風吹

misa露額靚左，白麻有陰靚d

都係禾條女

你竟然記得個名

唉，都係我衰囉，我同MISA講:「BB，你露額幾好睇喎 」之後錫左佢額頭一下，之後禾白唔扺得我讚MISA又走去剪，然後返到嚟又要我讚佢又要我錫佢

唔夠訓就早抖啦

好，玩多陣就同MISA，禾白一齊訓

白白：七巴，今晚你可唔可以留低？

乃木坂46 白石麻衣 『白石麻衣は、美しい。』

嗚呀

生誕連番+花repo

有握過花就知佢對應係好少番組入面咁high，大部份時間都係冇左個靈魂，對應冇路捉
不過mb自己揀，被鹽唔好喊，花推預左

第一部
太耐冇見試水溫

禾：半年ぶり
花：半年ぶり
禾：会いたかった
花：会いたかった

好精神

第二部
feel到佢對手凍冰冰，睇下佢咩反應
禾：いくちゃんの手が冷たいなぁ
花：（諗左一陣）
都係暖d既好(唔記得佢成句，大概意思）

禾：....
時間です

load唔到機

第三部
同兩個生誕委員一齊排，跟住我話玩連番，有個話玩連番三兄弟，頭果個末っ子，我就次男，後面果個最大

我唔太記得頭果個成段講乜，佢最後一句係話次は日本語不自由なXXXお兄ちゃん

禾：次男XXXです。日本語一番苦手です
花：いやいや、上手！

禾：次はXXXお兄ちゃんです

第四部-生誕連番
生誕連番就唔係等埋一齊沖入去排隊，我地係去左七仔果邊等埋一齊，然後有兩個staff係隊外check卷，好似係連冇卷既都比入，但冇得握，check晒就帶我地入去排，等其他人握完到我地
（sony係握手呢方面friendly過48好撚多）

咁入到去我又搵返細佬同阿哥，跟住我話又黎多次三兄弟

但今次就比細佬玩 成個生誕都知我老豆既身份 上次名古屋握都提過我比人認到排緊misa,跟住問我點解唔係排牙囡而係排misa

細佬就今次改一改，次はあすか推し XXXお兄ちゃん，真係比佢陰

花：あすか推し？

禾：いえいえ、いくちゃん推しです！ 改めてお誕生日おめでとう

花：ありがとう！

無事！

第五部
最後果張真係諗唔到講乜又好唔捨得，最後又係用果招，齋望！望足幾秒望到講時間です果陣
全程佢都係呢個表情

禾：また18枚目
花：嗯

啊啊啊～好唔捨得

----------------------------
感想
接近半年冇握，再握返並知道黎緊幾個月又冇得握，真係好唔捨得
今次又撚到佢隻手又係凍冰冰，真係好怕佢有一日頂唔順跪低
大家有機會有時間就好見多兩面，唔見真係後悔都黎唔切

請珍惜還是偶像的她

完～

【悲報】川村真洋さんの個人PVが低評価多すぎの大炎上中ｗｗｗｗｗｗｗ

diu jo mud 9

karin

飛鳥推し？ いえいえ

都話抽去屌柒佢

娜娜！

好恐怖

今日もあのホテル予約した

改得幾靚
另外多謝飛鳥老豆嘅report,好正好詳細，特別係好詳細咁介紹埋生誕祭嘅每一個佈置

多謝 其實新人整嚟係想貢獻下乃po個template (如果可以)

呢個係參考日本一個傳說,
有個人因為知道知道自己過兩日夜晚會比隻鬼捉左去,
(唔係好記得原因, 隻鬼好似係狐妖嗰類嘢)
所以搵個大師求救, 個大師就係佢全身寫經 / 咒幫佢擋,
但好衰唔衰寫漏耳仔, 結果隻鬼嚟到嗰時就淨係攞左隻耳
(定唔知對耳) 走

大約好似係咁, 唔多記得

ちっちゃいけど色気もあるとよ〜

Trypophobia

大佬話事的

巴打你想加係邊就講，我去改

唔敢唔敢用嚟加喺開頭?

我都係見冇人整template先整出黎，想加咩改咩講就得

大佬s

next po see